尋晚發夢夢見侵侵

夢見我去咗個唔知咩城市 近海嘅
侵侵自己一個 然後我走埋去聊佢傾計 之後兩條友一齊去遊個城市
最後佢俾咗一架車我 之後自己走咗
我就諗住揸架車走 但個剎車壞咗 之後我細路無啦啦跳咗上車 個夢就咁完咗

有無人知有咩啟示

就係唔好咁容易上陌生人既車

死GAY佬
鐘意洋腸牙伯

侵侵係美國, 你係香港, 細路係中國
美國帶香港見識到自由, 民主
最後留低個香港政策法比香港自己搞掂
政策法可以帶香港尋找自由, 民主
但中國突然騎左上黎
食住個政策法加騎劫香港

利伸: 鳩up咋, 撚知咩屌你

個夢係想你努力帶細佬移民美國